除了設計，其他無興趣

但設計又乞食